有冇巴絲去過菲臘牙科醫院剝牙？

我係諗住剝橫生智慧齒，私家剝好貴
果到做教學病人好平，同埋智慧齒好似九成都收，諗住星期二朝早去試下。
有冇人可以分享下經驗？

讀d 牙醫科生講okay, 話有tutor 睇住